大家係心中"Tsla 泡沫嚟"講咗幾多次

我就1300個時 有朋友話佢買咗3股
我笑一笑 "Tsla 泡沫嚟嫁 咪傻啦 係好野但唔值咁多"
望住佢1600個時
我心中諗一諗 "經濟差到咁都升到痴線 分明係泡沫啦"
到1900個陣
"唉 入唔入好呢 好似一晚都賺到100美金 睇定D先啦 佢去番1800 我就買"
到今日起身話有人預計31號前佢會升到2500
家陣既我 望住隻TSLA 已經上到2090
而我 "泡沫嚟嫁麻 點有可能咁高呀" 都仲係未買得落手

教主話4000

買啦on9

我都係

都係d想睇人仆街既心態姐

唉 有時窮真係自己拎黎

入啦驚閪

美股新手，1200時同事入左，已經有興趣，過左兩星期上到1400，決心開戶入錢，目標1500入10股，長搓

成功IB開戶，買左1股1480先，之後9股1566入

個半月，34%回報，，補返係港股輸既錢

上到4000都係賺唔夠1倍 點會仲買
寧願買啲落後緊既股

上年 400 個個都係咁講，其實新高股就係無頂，特別係多人 short 嘅就更癲

你入場話我知，我會放哂去

其實邊個話泡沫一定會爆

拆咗先諗

咪有個post係咁講泡沫囉
關我撚事咩 泡沫我又唔洗死 我跌100走 我都仲賺緊700 泡沫關我撚事咩

咪係 我到2300就走 都係賺多左50%
到時再用黎追落後 仲多 d本

400 入左幾10股，理系得你泡沫

都係炒姐 幾高都得

長升啦屌